（Notebook撚）本身仲諗緊買Mac定Surface好。

唔好買surface
兩年前買左surface book performance base兩萬幾
慢到爆，又唔順
早知買番macbook

正確選擇
如果部機壞左又要拎上大陸整
比萬幾蚊有咁嘅待遇
Btw想問平時用慣windows 介面轉用Mac介面要幾耐先習慣

好快慣
Trackpad 嘅multitouch gesture 真係windows係冇得比
Keyboard d shortcut 將禁Ctrl 改做禁Command 都應該cover左一半

如果 mac肯出用筆的touch mon機，我都唔會用surface
而家淨係可以駁ipad用筆

利申surface苦主

macbook唔使諗
如果你話其他牌子都話可能有得比下
M$出d device真係好撚廢

surface
用開window

買MacBook, 裝返Windows

Surface真係又貴又垃圾
買mac裝埋window仲快仲順

早排部surface個charger壞咗，佢開車到我屋企樓下送多個比我，舊嗰個check都唔駛check還都唔駛還

Surface3用3年幾變磚頭開唔到機，無得維修...